今日見將軍澳手足拎黑紫荊旗俾人拉 點解我地無人再舉黑紫荊旗 而用左光復香港旗？？

明明黑紫荊旗六七月成日都見 點解搞搞下會無左？？係因為法律問題？

幫大家重溫下
上年七一

Btw唔奶忘記咁多個月被濫捕既手足

真心唔記得咗
堆

*推

其實點解會唔見左
光復香港旗我到而家都唔明有咩意思
香港獨立旗就唔洗講

而家黑警拉人需要理由？
殺人都得啦，拉人算d咩？

手足 我係問緊點解無曬黑紫荊旗

紫荊花絕後花 不如用龍獅

因為本身呢枝已經係基於所謂嘅香港區旗創作出嚟

chinazi咪一樣無

被帶風

因為